有冇人知點解吞口水耳仔會有d啵啵聲？

由細個開始，每次吞口水兩邊耳仔都會有d啵啵聲，又類似炮仗聲。呀媽話係熱氣，飲多d水就無事。但係keep住到而家十幾廿年都係咁。但係耳仔又無出現過咩病痛。有無人有一樣嘅困擾？

見到個post即刻吞左啖口水

睇到topic之後係咁吞停唔到
一唔吞就好多口水積住

我都有好似電影入面啲爆炸聲咁

係，樓主，我屌你老母
搞到個個不停吞口水

屌 係咁吞口水

屌我都係 除咗吞口水仲有打喊路都係咁 有冇人知點解

get唔到。。

屌 搞到手動吞口水

有無讀bio嫁低能仔。

耳咽管呀仆街。係人都有聲嫁啦，無聲你死撚左啦

乜撚都熱氣

信老母，死得早